對泛民既批評，理應一日起兩日止，呢個係共識

大家睇我平時屌公民黨，第二日都唔會再推返自己既POST

對家有心人先會乘勝追擊